［最後召集］港島線朝朝都唔夠人幫手 出嚟啦港島人

又中環 又太古坊
我地要塞爆地鐵先無人返到工啊

推

有無港島手足

已遊緊車河坐緊成條線
可以點幫 即到
Btw 成車藍絲cls

已在mtr中
利申 freelancer 成日返工途中被改工作地點

金鐘月台十隻狗

唔夠人好難做野 集合先？

邊度？

可以點玩 黎緊

來回金鐘灣仔緊

得兩個人塞車門唔係好掂

ps扮哂學生帶咗本書

去緊北角

可以點玩

push

推緊急逃生通道

自己一個就試下站站都頂幾下個車門

港島綫要人呀

有啲唔舒服，可能會係地鐵上吐下瀉

人在cwb

咪係
明明有龍新界已塞死

新界塞死曬
已經算係噉
想返工都冇車

港島手足小心
見好就收

要人呀港島友起身啦

老銅月台有啲阿嬸巡邏

地面都好順

老銅停咗

推
北角?

中環有少量軍裝狗

港島少人

港島線！

港島線至為重要啊

甴近平

快d出藍線，開始受阻緊

推上去啦

港島線係命脈

今日巴士公司中哂計

盡力而為啦，小心為上

北角集合?

各站要人
而家受阻中

人已在

點解之前死都唔肯停課，昨天停曬八大，之後就暴力清場，好明顯政府認為滅左你大學生，事件就會完，
所有其它大學要作最壞打算，準備可以立即徹離，唔可以比人圍困
對無人性的林鄭來說，唔好誤以為停課係為你地安全着想，佢係想暴力清場。
仲有，有消息內地生徹走，好明顯為屠殺鋪路
必須推上國際，要話比世界聽“天安門事件”又即將發生，仲要係警察想走入八大，消滅整個世代的大學生。

港島要人

北角有廣播話港島線受阻 依家唔開車

唉
班人塞入電車去返工

一個站已經要停十分鐘，初見成效繼續努力

金鐘啲豬屌哂鬼

北角往柴灣方向月台有5隻散仔

又停咗

好波

鰂魚涌多狗

好塞了已經

推
唔夠人

Push

係skw見到開咗空車去堅尼地方向

邊度要人

逃生門呀

加油巴打

出

沈旭輝教路國際同twitter戰線要點做

中環慢慢玩

我係上環人，出左來幫手啦...多d 人呀唔該

塞到差唔多請走，不被捕！

中環要人

仲keep 5-6分鐘一班車

借po一個位
大家好，示威其實都4個月
我地每次行動都會影響到民生，
琴日我係沙田去暴大，
沿途好多街彷屌road block，又話過分乜乜77
但冇人提過黑警好似殺人咁攻中大
因為呢件事唔關佢事
每次咁辛苦做咁多野，到頭嚟都係要比人屌
既然係咁，
大家係咪時候諗下要直搗皇龍

唔關政見問題，係有的確為所不少既人只關注生計
同有冇屋企番，甚至會主動清road block
即使唔係撐警
既然守中大又要送頭，守旺角又要通頂
但係都迫唔到政府做啲乜

4個月喇
點解宜家仲唔升級去搞啲官

至少仲會多人支持

策略：小隊突擊，人在明我在暗

要救中大就要有大啲話語權，宜家有話語權既係官

黨鐵東行係上環站關門5次先開到車，辛苦哂巴打冒住俾人diu 既壓力都要干擾佢地關門

港島線要人

太古往堅尼地停咗陣

銅鑼灣去柴灣順到仆街喎

車裏面有危險就開緊急門逃生啦

逃生門影響大過阻門好多

中心
北角

金鐘now , 等去柴wan 線

荔景站或者東涌線有無人？其實好多荃灣線人既都會轉東涌線過海 但每次都見東涌線無事好順暢

扮野攝back pack or tote bag , 好不經意

新界牛表示出唔到黎幫手

塞到一陣

太古唔比入閘

中環站努力中

唔好哂時間係個邊，d 人返工集中係中環至灣仔，大家係到來回塞已經好夠

見有手足帶gip , good actor

唔好跌野落路軌呀 會好耐都開唔到車

鰂魚涌都好多人返

小心backpack/手袋唔好唔小心攝住度門，會彈問架

太古坊勁多人返工

響天后，其他站咩情況

呢幾個站先冇用喎，落晒車塞到邊個

有無手足係北角？
去堅尼地城架車開唔出

已經遊緊車河但好似冇乜作用

我 係依架車入面

潛服中

港島手足我求下你地出黎幫手呀

上環頭先開咗十幾次門

有用 去central 至chai wan 線

喺central 去到wanchai 來回/ 等車

Ps著咗smart causal扮工

我係月台 準備潛伏下一架

已出，lap 1

得一個人遊車河有無用

去緊中環

好 聽朝試先

千其唔好企係門口個背囊頂到個門

呢張咩紙
A3定A4
即刻整

出左啦巴打 唔怕你遲 最怕你地唔黎

去central 至chai wan 線

喺central 去到wanchai 來回/ 等車

Ok 出發

泥左可以去邊？港島綫邊度

我都係自己遊

坐車阻關門先

車裏面有危險例如疑似藍絲攞住把刀想吉人就開緊急門逃生啦

找機會阻關門

發夢時乜撚嘢都做晒,連埋食攝野連埋vomit
而家諗緊去買份外賣到落車度

港島人唔好輸

已經做緊 但係俾職員鬧

往堅尼地已停

想知宜家可以點幫手 北角站

利申 係港島線 往上環方向 做緊港豬

每個站都會卡5-6次門

而家有班車停左喺中環

原子筆 紙巾 blu tack

做緊 盡做

有冇啲持久方法 每個站阻門其實都係阻得兩三分鐘

我都想知

坐下一班再loop
我已經loop緊

好明顯係阻到 成效無其他線咁明顯但手足做緊野

企鬆啲俾自己抖氣，每個站都做四分衛

唔好齋遊
用依招，今日港島有成日彈閘都係有依招

和理非想塞地鐵又淆底既入嚟！！

和理非想塞地鐵又淆底既入嚟！！

唔夠人 係咁
每班車幾分鐘就夠
又可以阻住上個站 開唔到車

灣仔站依家卡左至少十幾次門都仲未開到車

我都係7:00自己遊，有幾次阻門成功，巴絲加油

天后往堅尼地無郁過 焗到就嘔

central to chaiwan 有手足唔舒服，按了緊急製，擔心他呢

同車

灣仔站外

小心backpack 手袋攝住門

企左成個鐘都上唔到車啊

返唔到工啦

好慘啊

唔好推緊急門再扔野落路軌

終於開車

好暴力阿
比前面站車頂住
卡住係北角 開唔到車

好多人話上地面搭電車 點好

下一車接力繼續

宜家金鐘有冇人？

冇解

入車箱就可以嘔喇

訓車門

港島其實重狗

攝咗好撚多次啦 迫到個胸壓撚住前面個廢老啦 個職員仲好意思叫我行前啲

港島巴絲頂住呀

港島撚出下力好唔好，唔好成日要人幫手

有人做緊野啦

灣仔去入境條橋有8防暴

落中環tea先 唔好撚過黎搞我

最大問題係港島其實本身唔多人
冇左新界九龍人本身地鐵就暢好多

正解 太散 大家都唔知去邊好

中環依家如何

見到，希望下次早d出手，8點幾時好撚順

銅鑼灣往中環塞到癱瘓，成10分鐘先一班

太古去堅尼地城已經停左係到3個字

塞爆藍色線就足夠

卡住咗係西灣河

好多人落車走，但唔知佢地搭咩呢

塞一陣又繼續通翻 唔持久

我喺金鐘落車再返返去中環now

玩緊門

買個厚透明雙面膠痴車門邊

頭先見到手足玩門 曳曳呀

其實人逼好難避免 背囊或者手袋攝住，陰九公

藍線冇得係外面扔野入路軌 惟有做密啲貼野係車門

我唔塞
我玩紙仔

有無手足可以講下路面情況

中環路面行車如常 乜事都冇

港島人可唔可以集合下

仲有兩個站到堅尼地

可以諗，太少人要玩小組組隊

今日港島線太順 仲撞到老細
依家一齊返左公司

Guys, 今早塞港島線任務完成，我地轉戰場啦

去邊？

塞鐵成效大好多
和理非想塞地鐵又淆底既入嚟！！

公司8成人返唔到黎
直接放假上街

嚟緊嚟緊

港島手足 差你地咋！！！

...

中環往柴灣停咗好耐 係咁開閂

烏鴉口 講完就郁

總會開既，下班接力

金鐘落車再返中環

中環好多手足做緊野 好感動

天后站有狗

g持！！！

想問一下 往柴灣咩情況？

好多人依家返

觀塘線全停
港島巴絲繼續加油

港島真係廢

垃圾港島

港島線個月台無乜人
好多人過唔到海

荃灣綫中環站開唔到車

下次攝紙用黑色，求先有staff一眼睇出拎走左

港島本身capacity係俾全香港人番工，淨係港島人好難塞

推 繼續

今日港島各大公司都冇咩人返工

有冇中環手足

人係邊？

推！
港島不給力

其實要搞梗係集中搞新界出港九嘅路先，打工仔過到嚟港島佢寧願塞下都唔會揀喺港島折返屋企

港島係咪無手足

大家千其唔好搞鰂魚涌太古坊

今日都要塞啊

推!!!

唔好齋遊！做嘔吐師！！

全撚部和理非同我去黨鐵唔同線既起始點

見開始塞

推呀!!!

塞！！！

中環有人？

黨鐵要人呀，港島撚爭氣d啦

北角塞晒 手足好波

港島人真係唔爭氣成日要外援

。

直接拉手制

做到嘢手足抵讚港島撚爭氣d啦

要人呀